割你老母！

唔該咁多位 如果講咗永遠唔割
就俾啲責任
唔好成日以為講依句好兒戲

推